---
title: Liputan dan advokasi kasus Makar Fokorus Cs
date: 2012-03-13
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Maret_13-21_2012_Pendampingan_Hukum_Kasus_Fokorus_Cs.JPG](/uploads/200px-Maret_13-21_2012_Pendampingan_Hukum_Kasus_Fokorus_Cs.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan dan advokasi kasus Makar Fokorus Cs

**Lokasi** : Jayapura

**Alamat** : Jayapura

**Jam** : 5 hari

**Hadir** : 
* Staf ALDP &Koalisi LSM
* Fokorus Cs
* Polda Papua

**Ringkasan** : 
* Pendampingan hukum di Polda Papua
* Penulisan informasi di media website ALDP
* Siaran Pers
